{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076264?place[place_type]=GID&place[gid]=1076264&place[latitude]=36.6797360019&place[longitude]=127.777407326&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양계곡강가에펜션"
    },
    "text": "川辺に位置するペンションで皆様を歓迎します。 ここはギャンとも呼ばれる清浄地域である槐山郡清川面桃源里に位置しており、澄んだ空気と美しい景観を鑑賞することができます。 また、俗離山から降りてくる達川江の1級水を見ることができます。 川辺ペンションは俗離山と達川江を挟んで自然を思う存分楽しむことができ、ヒーリングしながら疲れた日常から抜け出すことができる最高のペンションです。 ペンションでは水泳はもちろん釣りも経験できます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペットと一緒に来る場合は、入室をお断りすることがありますので、注意してください。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を尊重し、客室と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負うことがありますので注意してください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ペンションにはプールとキッズ遊び場があり、バーベキュー場ではバーベキューグリルと炭を提供しています。 また、食事もできますし、駐車もできます。 客室情報は101号から111号まで多彩で、基準と最大人数も異なりますので、予約の際にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは清川面桃源里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから何が見えますか？",
            "answer": "ペンションからは俗離山と達川江を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ペンションでは水泳や釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は、入室をお断りすることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプールとキッズ遊び場があり、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは食事もできますし、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室情報は101号から111号まで多彩で、予約の際に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 427
    }
}